陳國強被DQ

真係痴撚線

dklm

咁點解又唔撚DQ埋佢個區議員資格
呢個仆街政府真係亂鳩咁嚟

區議會都唔洗選了

《基本法》第一百零四條
香港特別行政區行政長官、主要官員、行政會議成員、立法會議員、各級法院法官和其他司法人員在就職時必須依法宣誓擁護中華人民共和國香港特別行政區基本法，效忠中華人民共和國香港特別行政區。

唔包括區議員

區議員唔使宣誓擁護基本法同效忠特區，所以唔關事。

之前販民吹到dq歐生又危機又盛
等睇依家班撚人當冇件事

據有線及now新聞等報道，報名參加新界東補選的沙田區議員陳國強，被裁定提名無效。

陳國強早前日被選舉主任要求定義「香港獨立」等字眼，並限他在24小時內回覆。陳國強之後在限期前作出回應，指「香港獨立」的定義為「香港遠離於共產主義」，又多次重申自己不贊成港獨。

有無信睇

咁其實點先叫有效提名

要。
區選要簽聲明同確認書

肯定又抽佢以前啲言論嚟做證據，選舉主任唔畀人轉立場嘅

如果陳國强之前既政冶背景等唔合格, 咁一開始dq得, 唔需要問問題

問完問題先DQ, 即係佢答案唔合格啦

咁請問點解遠離共產主義都港獨?

香港唔係資本主義50年不變咩?

DQ埋梁振英啦

下一次選舉佢就冇份

港獨份子會轉立場

好明顯國家確信梁振英同志迷途知返

湯家鏵同劉江華都係轉立場架啦五毛

十足十之前黃安件事咁
有人舉報做過某d 行為就封殺

文革, 批鬥, 互相監督

as expected

唔係法庭唔使講證據,
我對眼就係證

學埋cctvb d 衰野

強哥

人哋從來冇玩過港獨，一向都係溫和泛民，愛國愛港。

再講轉唔轉到立場，關鍵在於中央 西環同香港政府信唔信你，唔係你自己話轉就轉。

轉完都要考驗，起碼要下一屆。呢幾年仲要睇你表現，而家係俾你選立法會議員啊，你估選香港先生啊。

冇錯，係我睇錯

中國絕對唔容許食我哋的飯，掟我哋碗的人，繼續食呢碗飯。

雖然我覺得佢個答案都幾牽強，
但我認為選舉主任最後都會以唔真心為理由DQ佢，
覆下書信只不過係做下樣。

係cctvb學佢地啲衰野...

選舉主任識讀心架，你話轉左立場佢都知你講大話

之前先見連登仔屌佢政治變色龍
宜家個個出嚟喊苦喊忽

變色龍還變色龍，但冇理由ＤＱ一個人參選權利嘛

某幾個會員代表全部連登仔?

屈穎妍

一單還一單
質疑佢轉軚一件事，佢俾人咁dq就點講都唔通

屈女士納左幾多投名狀先，你估話轉就轉。而家佢老公就俾班反對派搞到冇得再做時事節目，要拍埋低能健身操

多謝支持。

連登仔一向好撐佢架

負皮係比政府

見到，認同